悠二店

想問係悠二巴鋪頭買左嘢大約幾耐先會寄貨

你唔直接問間舖?

之前send左封email去問 但冇覆 可能悠二巴太忙掛 所以係度問下

FB page 問

我都係一樣 悠二巴打比較少覆email , 但fb 就十分鐘內回 通常你落左單，如果幾日都update 應該你miss 左佢電話。 因為佢電話係3字頭，成日當係廣告唔聽

要最快覆就打電話，就算whatsapp都試過第日先覆

話說悠二店又話月底公布抽獎結果
依家成個po冇咗